護己護人 齊打疫苗

巴打你真係好癲

呢齣野係?

寒蟬業

]tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體= sky_croc